認真問，元朗撐警反黑集會有冇得諗？

岩岩睇到隔離post 話係咁申請遊行，不如試下用唔同topic 去申請，例如撐警

我地撐警既，睇下佢批唔批

支持警察全力反黑！

印晒d 打人白衫大頭相，要求警察嚴正執法！

然後我地可以著藍衫，搞到班藍絲仆街連藍衫都唔著得

Sorry, 係P 牌，唔岩聽屌細力d, 歡迎負評

撐警無罪，反黑有理

成立獨立調查委員會，還警察清白！

推

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

係都反警撐黑

調查管理層 還前線警察清白 咁會唔會好d

可以 但變相即係支持黑警

岩

我不嬲支持警隊

咁spin 去唔反黑就係黑呢？ 順手分化警察

雖然未必分到

就係個個都支持警隊先想成立獨立調查委員會還佢地一個清白。

仲諗住可以昆鳩班藍絲遊行，俾佢地試下俾白衫打，然後轉黃